柒羊首大意

大意pop到上曬腦 好想知道佢原曲係咩 有無人知
就好似劈友街原曲係panda

把聲好閪 好chill

屌好好聽每日都要聽

好正！！